卡迪夫城都有得贏

笑死人咩